無論疫情變改，黃店愈來愈愛 （永遠支持黃店）

住個頭，係個頭返工幫幫手
叫過外賣又好，堂食又好
依排市面真係好差，我唔想第時得返大家樂，大快活，黑心，連鎖快餐店食

記住食黃店拎身份証，識人食黃店比狗查，無拎身份証比人咬48

轉自終極黃藍地圖 Ｆａｃｅｂｏｏｋ

可以留意更多的黃店 ：

龍門同光榮依Ｄ比較大的其實危險性唔高，大家要去一Ｄ平時無咩去
唔好話搵唔到，要搵一定都唔難

介紹ＡＰＰ比大家

push

大快活做咗乜事？

支持黃店

pushhh

推

黃店

推呀

黃店外賣

食黃店呀

推啊

正呀正呀

日常都好盡力黃藍經濟
連ok 711 都唔幫親

推推推

交電話費都用pps

日日 幫襯

有用post

推呀屌

pushpush

掃黃

tvb 任

罰黃

推推推推

各區黃藍餐廳 (2020.04.01)

最新更新

來源，終極黃藍
唔一定係依度睇，大家可以Download唔同APP

香港NO IT, 但抗爭有IT

買外賣又唔犯法

推呀推呀

up

3萬隻thanks

我愛黃店！！

食呀食呀

東方任

大家食黃店
救救黃店

聯署任

救急呀

推上熱門

之前某黃飲品店告急，第二日啲人排哂隊幫襯最終排咗個半鐘
大力懲罰分散懲罰

twitter 任

分散懲罰

Pish

幫幫手

Psih

還是愈藍愈愛

pish pish

up up up

上呀上呀

買外賣

tui tui tui

今晚先食完黃店外賣
如果有黃色速遞圈就好

我們

好似有D危險

想有黃店取代順豐

食呀喂

推呀推上去

上佐熱門,但排名唔高架

推啦推啦

揚

日日都外賣黃店

well done

Push

幫手食

幫幫手, 3萬thanks

食黃店,正呀,你今日食左未?

頭先8:30到觀塘發覺告急個兩間黃店已經閂咗門

黃店: 你盡力了嗎?

有無成首

幫手作,我無咩音樂才華

食左至講

P

食黃店

食食食

咦，你部電話，好似未夠黃喎

你肚餓未?

Wolipay可以睇到告急黃店！

香港島Ｄ黃店等我去下

最新更新

來源，終極黃藍
唔一定係依度睇，大家可以Download唔同APP

香港NO IT, 但抗爭有IT

其實黃店除左外賣食物 可唔可以外賣食材呢！？因為好多屋企老母點都要煮

查身份證

成撚日架啦
借疫情打壓

cls

大家要主力食佢地 救返我地個經濟圈
黃店唔可以執

俾藍屍恥笑緊黃色執笠圈

告急個d早d出聲
一黎就執邊個幫到你?

麻煩借一借個位
原來四月七日就到期。選管會就優先老人家投票同限制點票人數 作公眾諮詢。

聽日繼續去黃店食

最新果集杜汶澤話大快活一早同佢解左約
叫人去食大家樂

唔該大家唔好淨係以為全香港人都睇連登

你要推就
1. push post
2. copy link
3. Share to others

道理同 youtube CLS 一樣

真係已經日日食 日日買

希望大家頂硬上

屌 幫手推番

和你pay 和你eat 真係有用

請大家至少下載依兩個

食咩買咩睇一睇先好去做

間間都告急啦
盡做啦
仲有人排隊就搵過第二間

有無好啲既標題

大快活 從來冇系 亞視 落廣告

點解要用呢首歌

下次會唔會用埋 憑自我

今日幫襯左兩間黃店

黃掂愈來愈愛

pushpushpush

日日食黃店 食完上Twitter

食飯食黃店